有咩notebook用黎打機好??

想搵一部notebook打機要夠順,又可以用得耐d,唔想用一年就換,
所以貴少少都無問題,如果支援到vr就更好,ching有咩建議?

alienware/msi應該最穩陣
Dell黎講aw做工算最認真最襟玩
不過打機nb都偏重，你要攞出攞入就唔建議

砌部desktop
再買部notebook用好過

同意呀,但真係要一部過都無問題既,但價錢方面可能要預鬆少少囉

要支援到vr既話張顯卡要起碼有gtx980以上,仲有加埋i7-6700hq先得,有得呢個組合價錢都唔平

Razerblade la, 我買左14 版唔太重又型，alienware個d 一拎出去就成個毒撚咁，如果有睇linustechtips d 片razerblade stealth 都幾抵玩

幾銀兩 有冇優惠之類

你想唔想要stealth? 如果買stealth, 就買external gpu 打機，將來有upgrade, 而家好似有christmas discount, 7000-10000up 好似, 14 就貴d

Acer predator Triton 700

14吋打機慘過去驗眼睇EM3W

ASUS ROG Zephyrus GX501

notebook 打機真係俾錢買難受

去睇下lenovo出果部y720, i7-7700hq 3.8ghz,加埋張gtx1060 6gb既顯卡都好夠用架啦.個價錢都係萬幾,無乜其他特別要求既話呢部都夠用架啦

如果屋企地方細唔想同屋企人share電腦，又擺唔到兩部台機都冇辦法

個MON 14'果隻??好似太細個WO,打機黎講會唔會太辛苦呀?

呢部都見過,好似要兩萬幾...太貴啦

過萬都ok既,最好就係萬三四左右就好,再貴既話就真係俾唔起

都係ching你明白,屋企真係比較細,所以notebook係首選

屋企無位買兩部咁真係唯有出NOTE BOOK打...

上面師兄既提議都唔錯,落去睇下邊一款岩自己就買邊一款

notebook 真心14夠，你買再大個價就幾倍，而且買大gamin notebook 真心不如買desktop

要移動既話就冇計啦

巴打們點睇Gigabytes 既gaming laptop?